有無咩方法可以知道最新既英文歌推出

我想知有咩方法可以知道最新出既英文歌推出
我上過一些外國既音樂排行榜網站，例如billboard
但差唔到成個月都頭幾名都係同一樣既音樂

有無可能知道Youtube最新推出既英文歌，同埋又有機會成為熱門歌曲

謝謝

推

可以去twitter follow下啲主流歌手/fan page
佢哋一有新歌出就會喺twitter講

多謝你，但我見主流歌手既twitter都講好多唔同既野，請問仲有無其他方法，謝謝

Spotify好似有個New release 會日日Show晒啲新歌出嚟

多謝你，請問有無可能知道最新推出既英文歌，同埋又有機會成為熱門歌曲

Today’s top hits